# Veit.Abra.Model.Databoxmessreceived
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DmType** | **int?** | Typ datové zprávy [persistentní položka] | [optional] 
**DmTypeText** | **string** | Název typu datové zprávy | [optional] 
**IDSender** | **string** | ID datové schránky odesílatele [persistentní položka] | [optional] 
**OwnerID** | **string** | Identifikace vlastníka datové zprávy [persistentní položka] | [optional] 
**SenderAddress** | **string** | Poštovní adresa odesílatele [persistentní položka] | [optional] 
**SenderType** | **int?** | Typ schránky odesílatele [persistentní položka] | [optional] 
**SenderTypeText** | **string** | Typ schránky odesílatele textově | [optional] 
**Recipient** | **string** | Příjemce slovně [persistentní položka] | [optional] 
**RecipientAddress** | **string** | Poštovní adresa příjemce [persistentní položka] | [optional] 
**AmbiguousRecipient** | **bool?** | Adresát je ne-OVM povýšený na OVM [persistentní položka] | [optional] 
**SenderOrgUnit** | **string** | Organizační jednotka odesílatele [persistentní položka] | [optional] 
**SenderOrgUnitNum** | **int?** | Organizační jednotka odesílatele hodnotou [persistentní položka] | [optional] 
**RecipientOrgUnit** | **string** | Organizační jednotka příjemce [persistentní položka] | [optional] 
**RecipientOrgUnitNum** | **int?** | Organizační jednotka příjemce hodnotou [persistentní položka] | [optional] 
**ToHands** | **string** | K rukám [persistentní položka] | [optional] 
**RecipientRefNumber** | **string** | Číslo jednací za strany příjemce [persistentní položka] | [optional] 
**SenderRefNumber** | **string** | Číslo jednací za strany odesílatele [persistentní položka] | [optional] 
**RecipientIdent** | **string** | Spisová značka ze strany příjemce [persistentní položka] | [optional] 
**SenderIdent** | **string** | Spisová značka a strany odesílatele [persistentní položka] | [optional] 
**LegalTitleLaw** | **int?** | Zmocnění - číslo zákona [persistentní položka] | [optional] 
**LegalTitleYear** | **int?** | Zmocnění - rok vydání zákona [persistentní položka] | [optional] 
**LegalTitleSect** | **string** | Zmocnění - paragraf v zákoně [persistentní položka] | [optional] 
**LegalTitlePar** | **string** | Zmocnění - odstavec v paragrafu [persistentní položka] | [optional] 
**LegalTitlePoint** | **string** | Zmocnění - písmeno v odstavci [persistentní položka] | [optional] 
**PersonalDelivery** | **bool?** | Příznak do vlastních rukou [persistentní položka] | [optional] 
**RestrictionDeliveryFiction** | **bool?** | Zákaz doručení fikcí [persistentní položka] | [optional] 
**MessageStatus** | **int?** | Stav datové zprávy [persistentní položka] | [optional] 
**MessageStatusText** | **string** | Stav datové zprávy textově | [optional] 
**SignedDeliveryInfoID** | [**Databoxmessreceivedcontent**](Databoxmessreceivedcontent.md) |  | [optional] 
**SignedMessageID** | [**Databoxmessreceivedcontent**](Databoxmessreceivedcontent.md) |  | [optional] 
**SignedDeliveryInfoLoaded** | **bool?** | Obsah doručenky stažen | [optional] 
**SignedMessageLoaded** | **bool?** | Obsah zprávy stažen | [optional] 
**QTimestamp** | **byte[]** | Kvalifikované časové razítko [persistentní položka] | [optional] 
**IDRecipient** | **string** | ID datové schránky příjemce [persistentní položka] | [optional] 
**AuthorUserType** | **int?** | Typ odesílající osoby [persistentní položka] | [optional] 
**AuthorName** | **string** | Odesílající osoba [persistentní položka] | [optional] 
**AuthorText** | **string** | Odesílatel zprávy | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

